Cyberpunk 2077 更新唔到啊!!!!!!!!!!!

我要打機啊 更新唔到!!!!!

Steam 停左係度

放工 食完個早餐 沖埋涼 都種係95% 我要打機啊

我都係咁

GOG 死咗機

更新到啦

TMD！中国人不要玩赛博朋克2077！

如果大家入左來的話，支持下呢個post

我個 GOG 仲係話 not connected

試下轉去台灣地區

steam 一直hold響57.4

點解我steam版更新唔到..一直57.4GB

咁多位我轉左去台灣地區之後可以下載。

直接按執行啦 個個都玩緊喇

按咗執行啦 直接跳去更新

1080ti 3440x1440 行最高再tune低少少都有4x-5xfps
ok wo 比想像中好

更新唔到就轉澳洲 台灣

57.4朋友揮手區揮手🙋🏻

gog版無問題

我想打機呀 八點等到依家

steam開唔到驚

無關係，佢係解壓緊，左上角有寫你個SSD速度

steam版,創完角隻game就不斷 crash

57.4苦主

要重開 GOG 先得
入 game 了